Дождь за рекою прошел,
Радуга встала над лесом.
Луг в голубом и белесом, -
Господи, как хорошо!

Радуга - знак благодати,
С тварью прощенной союз,
Снятье с творенья проклятья,
Снятие гибельных уз.

Радугу в небо подъемля,
Боже, напомни нам вновь,
Что посылаешь на землю
Благость Твою и любовь.

Господи, как это чудно, -
Жить в единенье с Тобой.
В сем бытии обоюдном
Сладость вкушать и покой.

Телом Христовым и Кровью
Богу себя приобщать,
С детскостью кроткой сыновней
Верить, молиться, прощать.

Радуга светит над полем,
Дождик над нами прошел.
Быть во святой Твоей воле,
Господи, как хорошо!